# Demogit1 Atelier N°2

Une modif dans GitLab directement
Puis une autre modif direct sous Gitlab

Une modif sous gitlab ...
Modif depot local sous la branche bruno
une autre modif sous la branche bruno

Modif sur gitlab branch bruno-gitlab
